(香港人) 陳偉霆: 念一遍:中國台灣!

結果, 原來好多台灣人都同意

wow

舔一遍：厲害啦，我的國！

遲下紋埋精忠報國係身

投票結果證明厲害